支付寶同wechat pay𨳒打咗八達通

唔講支付寶可以用來買淘寶啦

剩係呢期759已經勁多人用wechat pay 啦

完勝😏

wechat pay 送錢俾港人

呢排去食M記成日都見到老母帶埋個仔女一齊用wechat優惠

wechat 馬化騰

下一代實會好好支持国家 成日比咁多著數我地

M記連支付寶都減$15,痴線

減十蚊至真

祖国發明真偉大

不得不承認支付寶真係偉大發明

新四大發明

麻友

g

終於有知音

麻友雞都收wechat pay

係 屌10Q免費送1Q

Free

40+中坑!!!!!!!

重有紅包派

山口麻友

支那寶，比少少優惠，已經濕哂

所有話
香港人

咁都要淘寶啦，有乜所謂

邊撚個呀？
講緊渡辺麻友雞呀

blocked